【選擇】留港? 移民?

留港（生於斯，死於斯）
移民（無自由，無民主）